有無試過淨係食四環素就攪掂D暗瘡

呢家淨係食四環素同揸痘潤膚感覺上好似好左D
下星期去覆診問下醫生洗唔洗食A酸

食四環素之後爆返再食都純曬

食過開頭幾有用，但一段時間後會開始無效

四環素，A酸係短期野，食一排唔食好易復發嫁

想斷食用營養學入手會好啲